絲打入（男友居住問題）

絲打們介唔介意分享下 你地男朋友嘅居住狀況
首先我唔係拜金女但係純粹想討論下呢個問題
有聽過有個姊妹佢嘅男朋友係屋企係做廳長之餘
仲要係訓地下 我就覺得好痴線
我男朋友屋企都唔係話好好 同佢細佬同一間房上下格床
唔知大家男友係點樣呢

我自己就同男朋友諗過 就算買唔起樓
都一定的人夾一半做出嚟住

平有平租
我都有朋友租樓住
但平極都要每個月皮零野洗費
人工低就唔好諗

偏遠啲既村屋囉
又或者係兩Pair人夾租
有朋友都係咁 每pair 5000$到

N靠父母幹有層私樓

依家同女友一齊住 都有5年了

佢同原生家庭點住唔關我事
總之同居或結婚一定要搬出嚟一家一主
租樓都無所謂，都係aa咋嘛

有撚計啊

租樓住好過啦其實

洗唔洗咁多負皮

咁撚窮
飛左佢啦

同父母住
私樓，佢自己一間房

屌 比啲質素好無

男朋友都係無房既
不過無介意過 錢呢啲慢慢賺
到時一人一半咪得 又唔急結婚

預知租唔到樓就快啲申請定公屋

租屋要租到咁不如住返屋企~ 留返D錢出去爆房算~

我想同女朋友一齊住 佢都唔肯 唉
有首期供得起 好想二人世界

同佢家姐上下格床
佢老母見佢地大，打算間返兩間房
點知佢家姐話怕黑，唔要自己一間
好撚on9 佢家姐30都黎

出去租樓住好過！

租金有平有貴！

有幾平 劏房？
套房都講緊八九千一個月啦
仲要二三百呎
仲有燈油火蠟呀師兄
同幫人供樓有咩分別